點先知個VPN 係唔係大陸野?

之前用開嘅VPN 完咗，要揾個新嘅
不過VPN一定唔好買大陸野

NordVPN? 點睇?

佢官網:
購買一個認真對待您的隱私的 VPN
存取世界上 5,728 台伺服器
無日誌規則
同時連接 6 台裝置
30 天无条件退款

有D驚喎

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

NordVPN唔係中資。
佢有個function可以扮中國IP入城牆內的網站，但小心用，中共block緊呢堆IP。
之外NordVPN的IP大部份俾中共block哂。

而人係中國內想翻牆都可以用NordVPN。

NordVPN encryption都ok，但有咩活動最好連tor一齊用。

你覺得代表D咩?

I investigated the NordVPN ordeal. Here is what I found.
Their address is 50th Street, Global Plaza Tower: 19th Floor, Suite H, Panama [1]

This address is used by shell companies. [2][3][4][5]

So, now we can be establish that Tefincom is not the real company behind NordVPN.

When you make a payment to NordVPN, your money apparently goes to a CloudVPN Inc.[6] This is weird, since NordVPN claims to be subject to Panama laws and CloudVPN is based out of the USA. [7][8]

It gets better, check CloudVPN Inc's public records, and check out their 2017 original report under the history menu. [9] Listed as the president/director is Darius Bereika. [10] Darius Bereika is also the CEO of tesonet. [11]

You read that correctly, the person who is the president of the company who manages NordVPN payments is the same person who's the CEO of Tesonet. If that doesn't bother you, keep in mind that Tesonet runs a data-harvesting service. [12]

[1]
[2]
[3]
[4]
[5]
[6]
[7]
[8]
[9]
[10]
[11]
[12]

Mirrors:

申請返個aws/azure/gcp
起隻vps做vpn server

姐係以下依種? 請問有冇詳細少少嘅教學?

行動應用程式
免費方案
永遠免費
Amazon SNS
1 百萬
則發佈訊息
快速、靈活、全受管推送簡訊收發服務。
1,000,000 則發佈訊息
100,000 則 HTTP/S 交付
1,000 則電子郵件交付

PUSH

即是都信唔過

[禍必及妻兒]所有人FB/IG等等即刻轉頭像

push

咪又係自己名

vpn既作用唔係淨係hide ip
而係中間既人 例如isp 睇唔倒你你上緊咩網

唔係IT人 之前見有個list講邊啲係中資

以上原文:

完整PDF LINK:

Express VPN (香港公司 Chengbao Limited) 譯音,都係支那人開!
有巴打話：
所有中資公司係大陸都係用expressvpn

勿用免費VPN,後果代價好大~

Psiphon
之前去極權國家backpacking時人地介紹，如果唔係睇片用免費都Ok
但好似喺大陸已經用唔到

仲要貴撚過NordVPN，不了